\section{Méthode de développement}

Nous avons utilisé le modèle de développement en spirale. Nous sommes parti d'un prototype fonctionnel très basique que nous avons amélioré en suivant les objectifs définis lors de l'analyse. Au rythme des réunions avec notre tuteur, nous avons présenté un nouveau prototype plus élaboré que le précédent, analysé ensemble les problèmes et défini une liste de points clé à implémenter pour la prochaine fois. Cela nous a permis de rester continuellement en accord avec nos objectifs initiaux et les suggestions de notre tuteur, pour au final avoir un simulateur le plus complet possible et éviter les surprises de dernière minute tels que les problèmes au niveau du programme ou la non-cohérence entre le projet final et les attentes de notre tuteur.


\section{Diagrammes de Gantt}

\begin{figure}[!h]
\centerline{\includegraphics[width=17cm]{./image/openproj_miParcours.png}}
\caption{Diagramme de Gantt à mi-parcours du projet}
\end{figure}

\begin{figure}[!h]
\centerline{\includegraphics[height=17cm, angle=270]{./image/openproj_final_1.png}}
\caption{Diagramme de Gantt final (zoom)}
\end{figure}

\begin{figure}[!h]
\centerline{\includegraphics[height=17cm, angle=270]{./image/openproj_final_2.png}}
\caption{Diagramme de Gantt final (dé-zoom)}
\end{figure}
